[做伸手黨會無人理你]脫毛討論區#8

留返名先

有無人知Lumiexx咩事成班人走哂?

過多幾日都去試做
脫個陣有冇好尷尬

我盡量同佢吹水等自己分心
但其實佢抆開黎打嗰時真係點都尷尬
Overall我覺得係值回票價

脫左幾錢呀？

BeauskXX 3千幾蚊全腿做唔做得過？
太平唔係太信得過咁 但又有絲打話打underarm ok
定係都係a＋ 但又貴啲
好難揀

cwb 店？
唔怪得我個 consultant 如治療師都唔同左
但我見佢地都算跟得好又冇特別問

啱啱做咗第一次
我有問幫我脫嗰個人 佢話8次未必清到哂
可能要十零次

連朗豪坊店都係

係cwb 度做v line , 今次打幾下就話打完，話要計發數打

留名

對上一次去hea d粗魯d
不過今次又正常返不過無之前果班咁温柔

有無人join左 medilaxx全腳/小腿360peak 幾錢左右？

A+今個月冇咗買大送細部位

好彩食咗2月個尾水

yanis 難約到呢

上次我會員有分換都要萬幾蚊

上年做左全腳 $17000 學生價 今年應該再貴d

中午去都等左我45mins

join緊a+ full leg
想試下20beauty脫手指上唇同underarm 係咪可以用轉會同學生優惠砌到最平

20beauty sell唔sell ?

唔係掛 係星期六定平日？

去咗4次 未聽過佢sell

平日，已經係怕多人先揀中午，唔知我唔好彩定點

新人留個名
頭先諗住Google 搵下d facial 做
見到dream beauty pro 388 任脫
輕輕google左下 見到beauty exchange 同lihkg之前都有人講過好hard sell 但除左hard sell 仲有冇其他唔好？ 我個人唔係好怕hard sell 如果有絲打做過可唔可以講下 or 舊post講過既話可唔可以講低大概咩post講過 等我自己追 thanks

佢部機脫一世都未脫完 唔好晒錢啦

之前追po總結就係 hard sell 人閪 機廢

我次次whatsapp約都好易約到

之前佢sell我做facial 我中左伏
有次佢係我成面搽曬野入左我房sell我 我話冇帶錢 佢出去睇返記錄見我用信用卡比過錢 入返房問我係咪有卡 叫我用卡比

唔該上面絲打意見 打算試試a+

我啱啱打左去book

22號

做左少少資料搜集,想脫全手同全腳,
想知 BEAUXXXN 定係20BEAXXX 好D?
BEAUXXXN : 全手：HK$3,080 (上手臂及前手臂)
全腿：HK$3,780 (大腿、小腿連膝蓋)
20BEAXXX 好似8000全手+全腿

希望冇人sell

想問a plus
我見佢個價錢包4次
4次之後效果如何？ 通常脫幾多次先消哂?

終於book左20beauty 睇番d細part 好似得underarm係平過a+ 其他都唔算特別平

[black][/black]

邊到睇到20BRAXXX 8000全手加腿??好似好抵.

之前去過打斑
都無咩點Sell

我覺得ok ， 第一次已經生少好多

去第二次都冇sell，我覺得佢地忙到都唔得閒sell你

喺A+脱咗full bikini underarm 前臂手指，未俾人sell過

Sor 7 左，我後尾睇返係我睇錯 :(

會 反開哂打

痛唔痛

有冇絲打食過a酸？ 想知食完要幾耐先打得？

佢用幾多度打？
之前打腳第一次7度覺得ok 佢第二次就9度 之後就已經10度
腳都仲可以死忍 bikini真係未必得

我打手指係8
然後好似聽到佢較細咗2度黎打bikini
我諗6度左右掛
不過我覺得打腳仲痛少少

我上星期去第一次打full bikini
望咗眼4度
唔算太痛 不過有啲熱

想問a+之後到免費保養個4次會唔會好難約到時間?

有啊，佢會反開嚟打埋入面果d

唔算難，我通常提前一兩個禮拜度約

唔該晒

打斑有冇效

好似兩年前打 打左3次
清得7788 宜家都無咩點深色返
唔茶防曬

請問你係咪打1064 laser

想問如果YANIS比佢SET個日子早幾日打得唔得
因為之後半個月去旅行
又唔想隔咁耐

a+ $980 underarm 寫話永久保養
即係980可以脫到無曬？
咁平會唔會有伏

我bk左聽日去打
我都好驚清唔到

係啊

我喺aplus打 underarm都好似喺8炸喎
bikini 位打9佢唔驚burn?

佢係咪無講明會做幾多次
即係980做幾多次都得？
絲打做完講下感受

有冇d係零痛
又脫得哂

啱啱aplus打完underarm 有痛有燶味 同之前係dbp完全兩種感覺 dbp似r痕

一上到去就填表 然後入房講解下 問佢幾多次先清曬 佢話正常10次就差唔多 同埋頭4次一定要連續做 7-8星期1次 唔連續做好似會冇左保養

消毒嗰啲會係你面做抺 幾好禮貌 同埋一做完就出去俾錢bk下次就閃人 完全冇sell過

係囉 呢啲位咁敏感
一個唔覺意燶咗就

之前去20beauty打算做688蚊脫腋下
最後比佢個新春優惠吸引左
比左$9500做兩大兩細 雙腋下，上唇，下手臂180度，小腿180度 再加送手背+手指
想問各位絲打覺得呢個價如何?有冇比人伏左?

之前去20beauty打算做688蚊脫腋下
最後比佢個新春優惠吸引左
比左$9500做兩大兩細 雙腋下，上唇，下手臂360度，小腿360度 再加送手背+手指
想問各位絲打覺得呢個價如何?有冇比人伏左?

有無家用脫毛機推介

唔該曬
好似幾諗得過
980包幾多次？

永久 但頭4次一定要連續做

如果男人想脫毛，有冇好推介
我幫男朋友問

唔係想做伸手黨，話比我知邊個post有講過，我可以自己睇 感謝

屌我都係
上次上去打9度又係打到想大叫，佢先幫我較低左一度
痛到癲左

脫o位同後頸有咩公司推介？

我覺得抵 我9月join 同你同parts 要$11500

追完po決定今日去ilp脫全腳，好驚驚

M記做underarm
上去前一日whatsapp會提你注意事項
做完當日都會whatsapp提你
次次上去都完全冇hard sell
可能係我果個姐姐特別好

等候期間會有人問你飲唔飲野
唔會只係得水/普通茶
有紅棗桂元茶、菊花茶呢類養生飲品
有次早左大半個鐘上去
想早啲做都盡量安排左俾我
服務一流

咁平嘅 我做全面+前臂360度 送兩細 要12000

GentleLASE Pro-755nm
(個全名我都係官網睇翻
總知就係755 啦

你9月join 應該都上過去做過幾次了
想知你覺得成效如何?
d毛係咪生得幼左同慢左?

覺得唔錯 係有生慢同幼咗 本身勁多毛

會唔會生返？ 佢脫毛咩原理

會生返但好慢 做多幾次會見到d毛無色同生少咗

有冇人去ilp佢係同你做deka機？
佢fb又話用gentlelase pro 775 ,我係咪俾人呃左

你嗰間咁好嘅
我覺得朗豪坊間m記差咗

我想問ilp 即係邊間？

絲打我有追po呀我都好想pm你見你有去做但我第一次玩連登唔識pm個d
btw你做完有冇效？佢今日都係幫我亂射

I le pearl medical centre

同埋我見佢fb留言有人話係用gentlelase個部機，唉我信左

買左medilase $5000 package 個陣新年抽到$500利是，姐係$4500 underarm+上唇永久
利申學生仔分期緊😭😭😭

呢間係The one

佢係咪有個冷靜期？個po佢好似del左，我好想退錢呀 雖然1388但對我學生黎講已經唔少 佢今日幫我剃毛刮損左我 有幾條痕
佢今日都幫我打好高度數 成個過程好似hea 9我

你而加脫到第幾次？

我都係the one
之前join時第一個我覺得好差，又狂sell
第一次sell完我之後，未見過佢
連皮膚測試都無
佢quit左之後，又無人通知
係我2月去問佢生日有咩送（send過sms比我）
間野先轉左第2個consultant比我
又唔會太sell,今次上去佢又會followup返我
雖然無上面果個咁好

btw,underarm同上下唇做左6次
已經無乜，可以隔6星期先再去
效果已經好好，

本身我啲毛好密好粗，而且生得好快
每兩日就要剃一次
Underarm做左三次已經冇乜
可以開始隔6星期先上去一次

我前晚已經唔記得左要剃一剃佢先上去

今日去左20beauty脫 佢話開左9度但一啲都唔痛 a+開9度好痛
不過除左underarm 其他都係a+平啲

有冇人join去脫臉毛？
會唔會爆粒粒/好紅敏感
我脫上唇就即日退紅 唔知臉會唔會

我脫緊面毛
打完無紅，都無特別生多左粒粒
可能我面皮厚
如果絲打算脫面毛嘅打前打後敷多啲mask，做好補濕會好啲，因為打完皮膚易乾

有無人脫緊面毛,要脫幾耐先清到？我去DEVON 755脫咗成兩年幾仲有,特別係兩邊面脥位同上唇...
已經唔想再去但俾咗錢又好浪費

好彩我揀lunchtime去都仲叫約到

Ilp伏 諗清楚 我做完一次真係狗也不屌，當俾錢狗

之前都追過post 但唔係好記得有人share過脫咗一兩年之後點 有冇人係devon或者a+脫過一段時間又有feedback 感謝

[member] 我都打左underarm年幾兩年左右，但都係打完隔一排出返啲毛毛，不過量唔算多同埋係幼毛黎。但每次去都係打得好快 ［/member]

(搭嗲) 今日做個姐姐話一萬蚊全手全腳同埋送小部位(有V I揀)

我覺得ok

利申 同一間 $6188 underarm + full face

20 beauty 第二次純分享

本身我係同朋友一齊join underarm+full face嘅, 佢本身佔大廈三層
但無啦啦有一層分咗家咁, 仲要分開咗我地兩個, 冇得grp 返一齊

講返正題
我係19樓做嘅
第一次打面, 感覺都ok嘅, 摸上去滑咗
大概打咗50吓

underarm 每邊加咗50吓

個姐姐都幾nice

但我個fd 唔好彩去咗16樓話服務態度差咗, 遲咗少少有說話聽

但so far so good ge

20beauty join 左full body
打左幾次覺得唔錯
不過預約好麻煩

好耐冇人提過cutiX
我只係脫過1part 覺得都ok
但見好耐冇人講 冇再join其他位

how much
想join 手腳

係咪要成2個月前預約？
我想約做full face但一個月後做(第一次) 係咪而家book定差唔多

我今日做完, book 到 22/4

我個時join 3萬1
你可以上去咨詢下 佢會幫佢度一個最平嘅plan

真係好麻煩 3月bk定5月 4月bk定6月

佢今日講咗有個plan 係全手全腳一萬蚊

仲諗住上去試個688

今日去試左688 每part剩係打幾下 係真係幾下
全程都有keep住sell
有個staff勁西
不過都會keep住去 睇下之後效果點

頂呀,岩岩join左全手全腳萬7蚊

脫underarm 20beauty定a+服務會好啲
見20beauty出咗學生價 $688 但a+ $980
唔知揀邊間好

我underarm 每邊打咗50吓
朋友每邊80吓

利申 20beauty

btw 20beauty 你直接打上19/F 搵bobo,service 會好好多, 上車個姐姐講嘅

打手死全家

今日去咗a+ 總體來講算唔錯 但打得好似有啲快 唔知算唔算拖光

佢地真係打得勁快下 效果算ok但冇做過其他比較唔好
過左四次之後難book到痴線
返一至五office hour既人唔建議幫襯佢地

比較唔到

屌 d記真係世紀大黑店
唔係兩年前on9 join左都唔會繼續上去，underarm脫左兩年都未撚脫完，次撚次上去都sell我cps，岩岩差啲比佢sell到，好彩比左張爆左limit既卡佢碌 成千蚊次真係不了
利申 窮撚

有冇人去過noble pure脫毛?
見佢$1800脱上唇幾抵咁

絲打們第一次做脫毛會係屋企自己剃乾淨先 定係唔剃上到去等佢幫你剃？因為book左ilp 佢叫我唔好剃毛直到上去做 話要檢查毛髮 但腳唔剃點頂到咁多日 同埋追post話佢會剃得唔乾淨

upper lip 細部位
大把地方 $980

黎緊星期二join 左yannis 2000plan，好驚中伏但窮學生無錢

Same 返pt賺咗少少錢想揀間平平哋脫毛
見20beauty評價都好似ok

我上唇係佢地到打
近兩次打都覺得打得好求其
打得果四下 有啲位無打到 啲毛生得好快

***慎入***

想問脫左4次毛d毛孔都係咁大點算好
依排開始用gel plus搽左個幾星期
但都好似無咩分別
又黑又毛孔大 想死

想脫patpat“la” 絲打有無邊間推介？會唔會幫我mak開黎打？ 係咪要自己剃左先？但好似有啲難剃

聽聞好似做cps會美白到underarm
但我自己就無試過

［member］m記有會嫁 都脫得幾好 不過貴［/member］

book咗下個星期去試20 beauty
遲啲review下

有冇絲打知道A+ 既980優惠 係咩永久？
同埋難唔難book 時間？ 效果如果
我同我fd想試underarm

有冇人知beauskin o唔ok
我見好少討論
隔離post做d記絲打話做bikini預要15次先完
a+ 4+4咪完唔到事
我見依家Beauskin $3XXX 做755

aplus referral 點計？ (6折？）
想做全腿同腋下，諗緊：
1. aplus 全腿加腋下：980+2000x4
2. aplus 全腿 2000x 4 + devon 688: underarm + bikini v line

referral 掋過3月優惠？
另外aplus 保養難book 咁如果我之後先join其他part 一次過做新部位+舊部位保養 係咪得？咁會易啲？

係instaskin脫加拿大就快3年 依然毛髮旺盛
平野無好野

脫左2次 生得好慢同幼左好多

我2015年5月頭開始 到依家都快三年
係慢左少少生長速度
不過係由一日就開始生變到幾日開始生
仲要淨係打中間 但中間又打唔晒
垃撚圾

20beauty係咪688脫腋下，定係學生先688
今日發現我腋下有粒勁大粒黑頭又成日俾男朋友嫌我懶唔脫於是的起心肝去激光脫毛

同你好似
我2015年8月開始，年幾兩年前開始就半年先打一次，根本唔會有斷尾既一日

男人脫面去aplus好定20 laser

A+ 約左聽日打bikini位 好緊張

我第一次打bikini已經7度
而家有時9度有時10度
4度應該有排打

係邊間打？
可能我打上唇個陣話痛
驚我呱呱叫

可以要求打幾多度 ？
咁可唔可以要求佢打多幾下？
bikini位佢第一次幫我打咗10下度

我都係4度
佢話第一次打低啲試下先喎

我都係a plus 打 bikini
頭2次都係4度 有問佢點解第2次無加大度數
佢話唔係淨係睇度數 其他唔知咩有調大到

完全無紅無過敏 安全啲都好既

呢個正常時間呀

屌乜有四度架
之前脫bikini痛到仆街 佢話開到最細
八度喎

btw次次脫完bikini
某個位會生粒粒
係咪正常架

$2500係永久定每次$2500

有興趣，有冇tg

但係男仔脫唔脫好呢

全身幾錢，服務好唔好

留名學野

我同朋友都係y記打underarm
我就打得7788 但我朋友仲有ok多毛
不過我啲大部位手臂大腿啲毛一忽忽咁
已經脫咗成兩年 幾時先脫清

ilp越黎越恐怖

好痴線呀屌！

痴撚線

永久架佢係

搞咩呀呢間野
生意好差咩

今日上yanis 12樓度做脫毛
屌你拖光拖到可以一隻腳淨係打得嗰幾十下

依加先睇到單新聞 但係今日去左ilp 做 都正正常常 乾淨 真係好似啲絲打講唔hardsell

本來想去呢間做 依家唔敢

我同朋友上去做

無試過有人入黎催喎
不過我好懶 多數唔搽

無sell轉用第部機？

無喎

你tst定cwb
cwb個reception態度勁差 用電話book係book到
但佢係迫你要佢ok嘅時間 我上次打去想約2點
佢話 冇喎1:30啦一係5:30 我諗嘅時間都冇係咁叫我1:30 趕撚住收線咁！
加上條友講嘢好唔清晰 我joint完$980under arm
治療師同我講做埋full face有優惠 我打去問就咁話full face千幾 屌原來千幾打一次 屌又係趕撚住收線
佢起碼講埋千幾係打一次啦diu

y記
第十幾次
痛到仆街囉

本身見佢$750*4 送4仲想join添
8次之後每次幾錢

唔係撐佢但如果人地真係得130同530係無booking嘅話你點講其他時間佢都俾唔到你架啦 俾130你都算係咁啦
係Tst 又ok wor 無咩特別我試過即日打電話去都book到（平日）
而且 tst一入門口就大大個易拉架寫住價錢可以睇
利申只係join左980 underarm 唔係咩打手

我都係join左佢980 underarm
今日第一次去 兩邊加埋打左3分鐘到
請問係咪正常架

我第一次去都打得好快
佢之後會開大啲度數我覺得都有啲痛
打左4次粗嘅毛都清得7788
真係唔鐘意嘅可以轉下日子去 唔同日子唔同人打可以比較下

我記得係4千幾，有永久保養，
而且每次打完就約下一次通常都約到

打完4次full leg
book左下個月打bikini 比你講到好驚添

有冇絲打想上去20beauty做？
2人同行平d

點解咁攪笑會變到咁

lm

你脫左幾耐 先見到效果？

今日去左Yanxs，non peak hour
$2000$5part
雖然見到有差評 但我係學生冇乜錢 就照去試下
我早左10分鐘到 因為之前見有絲打話要等好耐 所以預早啲到
上到去得一個人等緊
一到原先預約左嘅時間 就即刻有人黎同我講解下啲plan
坐左幾分鐘就有得入去脫 勁好彩
脫緊過程唔算sell 正係簡單介紹左幾句其他plan
個Staff都幾nice
我脫全手全腳 好似幾分鐘就搞掂咗
不過我冇乜經驗 所以唔知打得算唔算仔細

之前去過Devon join 688 two parts
相比之下 Yanxs 冇咁sell同串
打得仔唔仔細我就唔識比較
希望之後都係咁順暢

打到有啲似打手 不過咁嘅價錢 真心覺得可以

我 full body都係十分鐘咁上下
d呀姐次次都叫我約時間要講明多part預多d時間比我
明明好快打完

yanxs用咩機

想問做full bikini 755最平邊到？學生冇錢 唔係好怕sell

755機
GENTLE LASE

唔好意思好似有啲伸手 其實有做過功課 係想知l位係咪陰唇位？如果要做full係咪一定要做寫明full果啲
暫時見最平都係20beaty ？

我都係一折嗰時join全身
個人勁懶 因為要6-8個禮拜先可以做返同一個位我又唔係好記得自己做過乜位 所以到而家都淨係做咗2次定唔知3次 但啲毛已經生慢咗同少咗

上去之前勁驚會sell 因為連做facial都冇試過 好驚 但完全唔會sell 啲姐姐又勁nice 不停問o唔ok 痛唔痛咁 我呢啲窮學生已經好心足
我去開cwb嗰間 我男友陪我上去嘅話佢地會比埋嘢飲同蝴蝶酥佢食

你有冇試過佢個免費體驗先join?
我book咗佢個體驗但好似冇人理我
定係我應該直接上去

睇咗呢個post，去咗Instaskin脫underarm，點知佢話要買個修護藥膏，$100。自己第一次脫，以為脫完要買先得，就買咗，後黎問係其他公司脫毛既朋友，佢地都話佢地都唔洗買呢D藥膏，亦都冇跟藥膏，就咁脫完就走得

有
我個時係打電話去問清楚再book

依家好似俾藍罐曲奇

如果依家join去做有冇伏？照計上曬報應該唔會再咁掛

27號係a+做咗第一次underarm, 今日29已經生返曬出黎，好似無打過咁 想問係咪正常？

呢間野咁多新聞是非
勸你都唔好去
分分鐘隨時執

個幾2個月冇上喇我 掛住讀書 人住九龍西 懶得去 等佢開朗豪坊先去 你去開邊間

我下次去完再報告

我前幾日去咗呀 nicole唔喺到 打完就走得
無事發生

我反而就快成個月都係生得兩三mm 唔知下次脫係咪應該早5日剃定

我去九龍灣，但遲啲都諗住轉去朗豪坊

想問下你係去邊間分店

朗晴坊12樓

絲打做個陣咪比人光速打完？
我而家好懷疑到底呢間野有冇料到

都幾快下 我諗15分鐘就搞掂曬 但我又真係生慢左好多 只係做左第一次
不過之前係dbp做過一年

打得underarm 你想佢打幾耐 我每次上去都係幾分鐘就得，反而想快啲打完走

你買咗邊部機

沒人講瑪莎？

有冇巴打去過20laser 脫？
脫唔脫得晒？ 效果好唔好 ？有冇伏？

我打左一年，仲有兩三成，物色緊第二度做underarm

我之前instaskin 打12

腳毛唔想脫晒淨係想幼啲少啲有冇辦法

脫2-3次應該就得
激光唔係打一次就無哂ga
打完一次之後啲毛會甩
下一次啲毛再生會變幼咗+生慢咗

諗住去a+做白虎有咩要注意

喱個價係脫一次定永久?

同問！

推

絲打大概做幾錢 佢要做到某個金額先可以減價

上次試做果酸+水光槍
唔知係咪同一回事
Feel到有d針細細力吉下吉下
但做果酸個part
佢幫我搽多d係鼻頭 話清黑頭
但過左差不多一星期 個鼻頭仲係紅
有一個位直情係甩咗皮

我做full bikini
4000可以減500
絲打有冇興趣一齊

我都有興趣呀

我地tg傾

見上面話打underarm 勁快怕冇效果
我覺得咁細個位3分鐘真係差唔多
我係instaskin 打1分鐘完事
不過可能我不嬲少毛打咗幾次就冇乜

A+ $980脫格甩底脫幾多次先唔會再生

佢幫我打得好hea又sell我打多幾part 最後4000蚊9part走人

比我會underarm先
依part易啲見被人睇到

留名
Dermes做左underarm+upperlips - 攪掂
Medilase做全腳 - 差唔多攪掂
彩光做過一年Bikini，宜家做緊Yanis - 進度慢
其他部份全身 - Yanis
除左面，全部做晒或做緊

想請教絲打們磨砂美白有咩介紹
我用過for Bikini同Underarm最好係Synergie enlighten但太貴
我係Yanis買左5次果酸美白 但未開始

脫完腳仲有好多黑點 個治療師話唔整走佢有排都脫唔完

試過磨沙但無咩用 果酸怕太刺激 絲打仲有咩方法可以搞掂？

自己買MILK PEEL做
要係出面做都唔好係YANIS啦
都唔知用咩料放上你面
又用D手提淘寶機9碌2分鐘就算
咁就收你幾百
好賺過乜

係咪D皮膚包住左D毛
D毛就係入面生 睇落似黑點?

所以20beauty真係幾吸引

係呀 仲有咩方法可以整走佢

我以前會用手指挖走d皮再撩返d毛出黎
d毛會曲左
我覺得好好玩
其實普通磨砂都做到啦
唔得咪大力d
最多揸返cream

我個果酸係做bikini
同埋我覺得Yanis唔係真係唔衛生姐
佢地揀客就真既

可能佢地有改善到
我唔知啦
不過果酸自己做都好易
你做完個幾次自己係屋企都識做架啦!
平好多

想美白個西
有咩美白產生推薦？
同埋果酸有冇邊隻用開係有效

dermaceutic milk peel
gel plus

我係海膽 d毛又勁粗因爲以前成日剃
做左一次已經甩左五六成 淨低既毛都好幼
好後悔唔一早做

邊度買架 同埋點用？
謝謝絲打

揀客？有冇詳情

GEL PLUS萬0有
MILK PEEL我係網店買

磨沙個陣已經好大力捽 捽到紅哂都仲好多黑點

搵支針撩

我都係勁粗又有黑色點點
咁我拿拿臨去脫先
難唔難約

我之前都係
不過做做下laser已經好返好多
我連磨砂都好少做

想問你地脫full bikini 第一次會唔會已經生少咗好多

想問你地美白個西咩位？
我驚一陣自己做果酸入左窿
但出去做又好貴

想係到問下大家有冇啲男士脫毛既資料
男朋友想脫面毛
我自己做開medilase同yanis
諗住聽日打去問下有冇 ...
因為開到8我到2定3就冇爬文啦直接係到問
有其他人想知我問完都可以講下
之前係舊登定唔知邊到睇男人係貴啲

自問平時對脫毛公司瞭如指掌比男朋友一句問到窒左上黎求救

脫左2次 已經好似完全唔生咁

眼見到既位置

我估係大三角，底褲邊會磨擦到嘅位
做緊underarm果酸，學識左諗住自己買料做

絲打想問gel plus是咪日日搽

我唔係
記得咪幾日揸一次
脫完毛停一停咁囉

a+ full bikini 係脫v line定成個三角位

啱啱買左部家用脫毛機 試幾個月再上嚟匯報一下

成個三角位加陰唇兩側

我覺得還可以 個陣我問下星期既期都約到 不過我係約閒日
第一次可以fb inbox問或者打電話
Fb inbox好快覆 之後做完會幫你約埋下一次

好啊唔該絲打

Gel plus可以用嚟美白bikini位？

幾個月冇去打 追返post好似啲期好full 唔知而家約要約到幾時

想問下係咪要一次過俾曬？定可以分期

我岩岩先睇到想搵同行 我想join左個免費測試再睇下join唔join全身
仲有無人想去做

有冇人做過2x beauty脫臉毛
aplux冇優惠要過萬好貴 但唔知2x beauty效果點 好驚爆瘡

我都想知

同是天涯淪落人

手仲多又長

我冇剃嗰陣都係咁多
越剃越多黑色點點

我無剃
廢事愈剃愈衰

成日著短裙短褲唔剃唔得

搽邊咪美白邊囉

我比你仲粗
脫啦 脫完唔洗煩
但要預左脫果時痛到仆街

尖沙咀A+唔得喎

我都係係tst 打，無問題喎

呢間做緊全手

有冇絲打去yanis脫完 個身會起粒粒 勁痕咁樣 ？

我有少少，不過應該係個人問題，因為我之前去過第二間試做小腿都係咁 唯有自己忍住唔r，搽多啲cream

我都覺得
雖然剩係打上唇 但我都feel到啲員工比以前hea左好多
依家打三下就算

結果去左Aplus Full Leg同Devon Underarm+Half Bikini+全腹

好窮

悅X莊出左個$388 755 5選2
平到有D驚 有冇人做過 係咁平既想做個唇毛

要比現金

唔知係咪之前打額頭打burn咗
依家額頭有一小部分又紅又甩皮 摸落手仲好鞋手好乾...
定只係普通敏感？
點算好

又真係幾多

邊度買

打臉我怕會好似打腳咁起雞皮

搽埋i位可以

當然得啦
又唔係LIM膜

頭先search到gel plus有隻果酸乳液好似唔差
有無話要幾多percentage 既果酸先可以抹係bikini

有冇絲最近問過yanis舊客加數幾錢？
我琴晚問 佢覆我 第二次買就700蚊一個位 第三次買就500一個
但我覆完佢唔該之後佢就刪左上面果個訊息 古古怪怪咁 唔知係咪海鮮價

BIKINI同其他皮膚位一樣咋嘛
你其他地方搽得BIKINI都一樣搽得
幾多%睇你個人

做左包膠 Dr Protalk （同一間集團，係朗豪坊做）
$388 5選2係真不過only for 一次試做
不過完全冇hard sell
左邊少毛打左十幾下 右邊20下度 開左6度打 用gentlelase 755mn
Service都ok 有完場幫查下cream 個機頭係凍嘅唔識形容 打個陣有小小燶味 非即棄袍但係有好大陣洗完衫嘅柔順劑味 環境都算光猛
佢真係完場係咁易講下原價價錢: 腋下$3800 小腿$8800
話考慮下睇下返去效果如何就走得 係開頭等左好耐大概15分鐘
成個試做由入門口開始計唔夠一個鐘 2個人我同我朋友去

利伸：dbp苦主 比佢昆左買jetpeel $490 $333 朋友仲話好介紹我去 cls
好後悔錯信佢冇google

本身生少左好多 呢個月突然又生返出黎
不過我本身真係好多毛 唔知關唔關荷爾蒙/生長週期事
下個星期再去打希望會好d
利申 激光 已經做左好耐了

本身有啲興趣打a+ full leg
諗住整走成腳都係既倒毛 但原來係打唔走？

Devon我打左有2年 岩岩去join既第一次會consult之後又sell下 打頭4次係唔會sell 第5次就開始sell到仆街 我次次都企硬 試過有次sell左成半個鐘
Sell sell下脱毛 你無興趣又sell下你facial 煩到嘔
脫左成2年上唇都可以仲有毛 仲要唔少
依家開始先sell少左 大概知我唔會再join gua

唔該絲打

屌y記話八度係最細
痛到我仆街

見到devon $688 兩個細部位,
有啲心郁做手指腳趾

梗係啦
no pain no gain
做親機我都死忍爛忍
希望可以比一樣錢有多d效果

全比堅尼 ＄750x4 = ＄3000
4次treatment送4次保養 即係3000八次
包晒
依d問題就黎要放係第一頁

好似係
打嘅前後一個星期唔可以磨砂同用果酸

想問下布無絲打脫完手毛之後手掌啲毛孔變得勁明顯？ 我可以點救我隻手？

黎緊會打第5次full leg同打第一次上唇同underarm 好猶豫打唔打埋bikini好

嚟緊會做full bikini, 想問你地係會變白虎咁定叫佢地留返少少毛？

我join咗20beauty full body三年了(我好多毛)
真係無限次數 我到而家仲做緊
其實係睇你想脫幾多 你同佢講就ok

白虎

y記唔會幫剃毛 要加錢
我做背同頸 冇剃到上去 佢都話一係加錢先幫我剃 如果唔係就叫屋企人幫手
唔知加幾錢

絲打join左三年 脫得7788未 考慮緊join唔join 20beauty full body

我都上左去做 但做完第一晚仲見到有好多毛突出黎係咪正常？

其實我覺得算抵既 我係用學生價join
我都有兩個朋友係20beauty做緊 佢地遲過我開始但都脫得7788
我都幾肯定係我本身超多毛先搞咁耐

正常架 佢激完d毛唔會即刻甩 係過兩三個禮拜先甩
不過多數激完換落去已經好滑 肉眼睇就會仲見到d毛

今日去devon脫 佢問我仲有係邊度脫其他位
我話yanis
佢同我講yanis d機頭係翻版 所以好易burn
上次脫bikini都burn過幾撻 不過2個星期就脫焦無事

但我仲係吉手 好似冇打過咁

你第一次做？我都唔係好記得我第一次做係點
睇下過兩個禮拜會唔會甩啦 正常會既
一係就度數太低

第一次做吖 佢都開成八度
唯有睇多排係點啦

好想做全手
Aplus yanis ilp beauskin仲未揀到 好想快啲脫

仆街DEVON
SELL我個陣話包既位
去到做又話唔包
同佢對質仲夠膽死話唔會應承到我包到呢D地方
搞到我2頭唔到岸要去第2度做
比佢個頭世界第一咪又係無撚用

想問下a+脫毛比唔比睇電話睇下書
唔想咁尷尬

我而家都係8度 d毛太粗8度都有d痛

點分呀其實

Devon 好似唔包要反開黎脫個d位
之後佢都有sell我 我都係mon post先知唔包 所以去左yanis 夠平

紅點唔係burn wo 我burn既位係脫完第二日有噠黑色既皮咁 'hai hai'地 好似平時d焦咁 不過唔係突出黎既 有時有d人癢癢地 千奇唔好R 會損 過左大約一兩個星期就會甩 甩完就無事

[member]你係join $688 2個part？ 唔好去devon打full bikini 唔會反開打 打黎做乜？ 淨翻幾條毛係入面仲怪 [member]

808好似打勁多次都仲有勁多 devon越來越hard sell同差 3分鐘就打完2part 細part 我上次

係呀
個時覺得慢少少無所謂
但打落先知係佢度打係永遠都唔會脫到D毛
因為佢唔會打D光去我TARGET既毛度

打光打三兩分鐘
等就等成粒鐘
正仆街黎

Beauskin一折脫毛成日都唔同嘅
之前見到全手$3980
而家要$5680

佢本身一黎就9度 我話痛佢先調低
但我而家同我自己剃唔乾淨冇分別
好似咩都冇打過

佢之後會甩架 我做完都仲望到d黑色一點點
會紅兩三日咁 但摸落就滑

冇紅過 乜都同冇打前一樣

可能因為我毛粗同皮膚乾

我上次去話朗豪坊開會加價
好似呢一，兩日開 咁快加咗價

我其實都係吖 佢都係話我毛粗
我懷疑佢係拖光打

次次去yasin打個肥婆都拖光
好想開口叫佢唔好拖但又唔知點開口好

有無人試cps for 美白underarm work 唔work? 諗住自己買一set黎試

係a+ join左全腿4+4
覺佢打得好快
係devon做underarm係一下一下咁打
係細part同大part既分別定係佢拖光？

有無人去過calla度做佢個TriR脫毛脫bikini位？

其實如果有分part做過脫毛 再買full body會唔會好唔抵

直接full body最抵啦 除非佢肯扣返俾你

脫毛都要遮眼架喎 有啲係眼罩 a+係黑超
就算你只脫下身都要戴住
訓下覺好過啦

咁有得分下心都好

我多數好似去salon洗頭咁，全程閉眼同個治療師傾下計咁
當你諗住個治療師一日要對住十幾廿個下面同加拿大就會冇咁尷尬

我full bikini

我係見你地話睇到幾度先問係咪可以邊脫邊做其他嘢咋

做完咪睇到幾多度

我係instaskin 做完佢即熄機乜都睇唔到

追左post yanis邊間分店係少啲拖光同埋態度比較好 學生冇咩錢唯有join yanis

啱啱係A+脫完underarm每邊打咗26下
同埋冇問我約唔約下一次
叫我睇下啲毛髮生長情況咁樣正唔正路

我又係
打underarm唔會叫我約定下次
之後加咗打埋full bikini就有同我約定下次

你幾耐之後再返去打underarm

我打完頭4次之後2個月先打一次
不過岩岩嗰次去打bikini位
未夠2個月佢都俾我一次過做埋underarm

Bikini 脫完生番毛係咪會好痕
今日脫左 反開打嘅時候好痛

同問

全手有冇人有咩好提議

underarm $980 佢地好似都唔會主動幫客約
但如果買左其他唔係$980 既會幫你一路約
到比哂d 錢去到保養期都係叫你自己打去約返

第一次脫毛淆淆哋 想脫手腳
爬曬post但都好似冇咩點提beauskxx質素到底如何
見佢哋個一折優惠 全身都係兩萬 好平但又怕好伏

新人加入 黎緊係第一次脫毛
追左兩個po決定去a+脫全手同underarm
Bk左星期三 而家好緊張

佢幾多次先包保養

8次之後要再比錢，比夠十次（逐次收費）就永久
佢門口個易拉架寫咗

今日去左2xbeauty打第一次

咩位 幾錢

Full face$6000
Underarm$688
Full leg $9500

其實想做full body 不過學生卡冇咁多limit
但係佢話遲啲補返差價就可以轉做full body了

係咪真架 驚佢反口
我覺得我呢種毛孩做full body會抵啲 但唔夠credit
學生價又平喎

20beauty full body真心抵做
我三年前join好似35000

脫清未？

預先入定錢落信用卡戶口咪ok

想問下各位絲打打完光有紅點可以點解決？ 已經敷緊蘆薈gel

未 我本身好多 幫我做個個都好奇怪點解我做咁耐都未清 不過都好好多了
我d fd就已經做到冇乜毛

而家清左幾多成？
係咪有d位已經冇生返
生返個d係咪幼左好多唔顯眼?

我小腿同下手臂位都清咗八九成到
但大脾同上手臂就唔知點解仲有好多 我諗清左五六成到啦
唔知關唔關d荷爾蒙事

學生邊有咁多錢 我分期咋

依加做緊31000 佢比我半年內都用返依個價

應該唔會反口啦 我琴日比埋尾數個陣佢再confirm我多次遲啲比返幾多錢就可以轉full body

早做早享受 不過真係幾平

好多個d位係指 原卦不動 脫完=近孚沒脫過咁？

你朋友都係2x beauty?
怕join左full body冇得再sell 會hea打

有無人去過 I le pearl medical center
全手1388
全腳1488 包永久
完成療程後還有毛毛會每4個月幫跟進一次

好抵 但好驚伏

黑店黎架喎
利申 做過

唔係原封不動啦 咪話清左一半到
我d fd冇晒咁濟啦 係唔知點解我仲有

題外話 有冇人去過youbeauty?
琴日book咗個試用 不過facial黎
好驚俾人sell到癲

Yes 我有兩個朋友都join左
不過佢地唔係join full body
每次做45分鐘到(分開上下半身黎做)

咁是咪包永久脫 直至脫到沒為止
永久保養以後唔洗額外加錢做保養？

係既話又幾扺

永久呀

31000？ 學生價唔係33000咩

依加做緊個優惠31000 我都係上去試做先知

佢係咩用Deka機幫你脫？
So far你有冇效

點樣伏法？

呢間都好「出名」下架喎

諗住做試用個次就算
反正我唔會拎個銀包出黎 佢唔俾我走就話報警

留明
想睇全手包膠

今日做左a+ underarm
半個鐘內就搞掂是否正常
比我想像中快 諗住效果理想就做埋full nikini

我join左underarm同full bikini
星期六去做
好緊張

我整格甩底都有啲痛想像唔到下面會點
不過零零捨捨仲有一兩條毛係到

屌佢我脫左2次都係用Deka, 你g字頭個部先係好
你脫咩位？

有次去到 個客投訴要報警，警察都黎埋。因為我在場，搞到我要落埋口供
我脫左兩次 部機同佢fb講個部唔一樣，脫完一啲效都冇
仲有佢每次出入都唔敲門就入黎

我個部冇噴水，部機係入走廊左邊第二間房
佢fb話用gentlelase pro, 但就用deka 用係我到冇效

我都係星期六去做 join左underarm同小腿
其實想做埋全手 但唔記得問埋價錢
好緊張 終於可以擺脫underarm既毛毛

我之前有講過阿 你試吓search吓 我廢事講多次啲人會以為我打手

人生第一次脫毛好快就完左
今日上A+脫全手加underarm
早過booking時間10分鐘上去 坐一陣就有得入去
成個過程連填問卷 治療師講解 到真係打 再俾錢都係一個鐘頭內就搞掂
好想快啲脫晒啲毛毛吖

個時試underarm都有啲唔係好頂得順 脫full bikini唔知會唔會痛到叫

我脫完好似冇咩改變
第二日又生返啲毛毛出黎

準備第二次full face

2x beauty
早到要等
上次塞車遲到唔俾我做要再約過

我自己唔係好怕痛
之前試做過underarm無咩感覺
不過full bikini就唔知會唔會好痛 好鬼緊張

咁岩
我諗緊join唔join埋full leg
個價錢好吸引 但唔知a+脫腳得唔得

真係唔好遲 因為佢好full

有朋友遲咗三個字有得做
不過有說話聽

頭兩三次打full bikini 我覺得好撚痛

full bikini yanix定20好

打完覺得點 有冇生痘痘

反而次次睇到喎 underarm 打過12 度
利申 係instaskin 打

980係包幾次

打咗兩次, 兩次前後都瘋狂補水
暫時都係出咗兩粒點點瘡

全手打得多唔多下？
我第一次打underarm每邊4十幾下
第二次每邊3十幾下
想脫全手

有興趣全手全腳
唔知繼唔繼續係20beauty 好

唉屌我都係貪平
佢而加有個staff唔知係咪新黎，叫Ming ,好過nicole好多。
我都唔9知佢部deka機有咩用，完全冇效，你下次做留意下

講起呢間黑店都嬲
未join既停一停 諗一諗
由全腿$10xx 開始join, Join左半年既我係極度不推薦

1. 口講有gentlelase 實際打係deka
Deka 用係我身上係效果勁慢
我本身毛粗同黑 suppose 好吸光 會快見效
之前係Devon 脫underarm 打五次已經無7-8成 同埋幼左好多
呢度打左5次都仲係無分別 毛都無幼過

2. Nicole 同啲職員都唔識打
走左嗰個heidi 係打得幾好既
Nicole 同埋之後黎嗰個大陸人打親都無影手咁 郁得好快 叫左慢啲會慢一陣 之後又快番
呢個都係另一個無乜效既原因
同埋佢地脫毛手勢都好差 仲敢上個啲醒醒定定脫晒毛先上

3. 垃圾service
幾乎無一次準時開始到
我book 12:30 部機要warm 20-30分鐘先打到
大佬你明知部機一開機要等咁耐先用到 你唔撚識提早開定？要等個客到左先開 次次都嘥好多時間係度等

我本身諗住比左錢 點到捱到脫清/佢執/改名然後無得打為止 唔想嘥左啲錢
但上個月去個次 約左12:30 去到未開門 個職員都無得入 話鎖匙係Nicole 到
Call左佢十幾廿次全部唔聽 完全無交帶
我當然唔撚會等佢到番黎啦 電話都唔聽鬼知佢幾時番咩 但我有whatsapp叫佢比番個交代我
個Nicole 一點幾之後終於上水 仲好意思講大話 話自己係centre入面訓左
你係房入面會鎖到門出面既鎖？
作故仔都作個合理小小架啦
自此之後 永遠blacklist 呢間野
筆錢當比左個乞衣

我特登唔加密 等全世界都可以了解多啲 I Le Pearl 再決定上唔上去
以上有講大話既 我一世都脫唔清啲毛

其實有無人真係用過Gentlelase個部？
我打左五六次都無特別覺得自己d毛生慢左

去20做脫毛既絲打有無人係上網約左先 我上網留左兩次資料佢都無打黎 係咪直接打上去約快d

consultant 話直接打上土好啲
建議絲打上19樓做比較好

因為fd 做16樓, 我做19樓, 16樓d人西啲

我開頭都上網約 又係冇打黎 之後我直接打上去佢話收唔到我個booking 佢地再係電話幫我約過 第二日就打黎confirm booking啦 絲打直接打上去約啦

即係一開始我可以揀直接上19樓

岩岩收到msg啦 話聽日打電話confirm

我都覺得無用 脫個陣繼續痛 毛就繼續生
staff就越請越hea
Nicole仲要有次sell我加錢用第二部機
但明明之前話黎左新機之後 俾我揀用邊部
大話連篇

有冇絲打試過Yanis 2000做4個部位果個優惠？
見佢2017 出唔知仲有冇
但有冇可能咁平 有冇人試過？
大腿小腿都包 唔係好信

我之前係上網查詢 之後就有人打比我 直接約左我去16樓做
依家打左2次 感覺d人既態度都唔係話太nice 但就未算西既

btw 唔知可唔可以轉19樓

睇吓個post叫咩名

唔好去 呢間hard sell到話你皮膚點點點再叫人每次打都加錢

前排做咗 打得唔密 有啲位都冇打到
貪在夠平，又包永久保養，最多去多幾次

我underarm每邊打得廿六七下咋 4十幾下咪好密
全手我無數到 但感覺上都密既佢來來回回順住隻手打

係呀
個consutlant 好nice

我之前明明同朋友一齊係19樓join
跟手一個轉身射咗朋友去16樓
唔俾我轉去16樓/佢轉19樓
或者絲打都可以再問吓

絲打你join左邊part

下次上去叫佢比Gentlelase 個部我用先
再無效真係唔想去

我係舊價係y記做full bikini
$500永久保養好扺
但生得好入個d毛會打漏

做完dbp走去search先知黑店
一去到check毛個陣 話我好乾 叫我做淨化美肌
咪試用一次 做緊個陣 係咁比人sell 一個唔得
第2個走入黎 繼續講 屌 我想靜靜地姐
佢幫我做完右手 比我睇對比 佢右手係慢慢做嘅
左手快到呀媽都唔認得
到脫毛 我好奇緊脫毛係咪咁快 1-2分鐘脫完唇？
到underarm 嘩屌 5分鐘都唔洗 兩隻手
咁之後 就係等做手同bikini
個美容師突然出左去 出左去一陣
返入黎同我講 佢要聽一聽個電話
到第2個行入黎 同我講
唔夠時間做 幫你約過第個時間
佢地收9點 個陣先岩岩8點
好喇 咁我換衫囉
換換下衫 咩都冇著嘅情況下
頭先幫我做機個美容師叩門 話想拎返部機
我同佢講 我換緊衫 等等喇
屌你老母 佢照開門 wtf?
走廊都要咁啱有人行過
職業操守呢

爬完文，book左幾日後aplus underarm
但本身腋下都黑黑地 請問有咩方法可以變返白

本身喺fb見到一間叫my jetso既 好平 仲想試下 但好似冇人講過呢間野

其實一邊underarm真係唔洗2分鐘

咁姐係夠時間做手同bikini咖喇

其實有冇得指定搵邊個幫我打？
第一次幫我打個個每邊打4十幾下
仲會吹埋風
第二次打唔同人差好遠
雖然都冇sell

依家轉埋D 法事野又奇奇怪怪咁

A+全手幾錢

最近有無人上過yanxs脫毛？
岩岩佢提我約左個booking
佢話新規定
如果要佢地幫手剃毛既話 要收返$100次
手腳就話自己剃到姐
背隻同後頸個啲點剃？呢間公司愈黎愈on9

月頭去 無提過呢樣喎
搵屋企人幫手吧 阿媽細妹家姐

好on9
其他位要自己剃都唔緊要 剃得到
後面有第三隻手幫手剃咩
佢話23/4 起公司新規定喎

有無得嘈下 收$100/次 咪好fat fat

我想問問各位絲打意見，有少少長唔好意思…

話說我就買左一間連鎖式美容嘅脫毛團購(唔係DBP)。
$688 / 8次 (4個部位)，咁就做全比堅尼位(當4個部位)。
咁佢呢8次寫係激光808，我原先只係想試試做比堅尼個feel，見平平地想試下先。
去到換衫瞓底，佢就開始遊說我用8次808轉晒1次755，我當時諗佢咁樣hard sell法，如果我唔轉755應該好難再黎做第二次，咁我就同意轉。同埋佢話808部機會好熱，做755有冷咀可以速凍皮膚，做敏感部位會岩d，但我唔知808係咪真係佢講到咁差啦。
咁簽好同意書轉晒1次755之後，就幫我做脫毛，做果陣佢的確幾細心，服務係唔錯，我話痛，佢就慢慢打，同埋幫我打埋好入d毛毛，整體服務係幾滿意。
做完之後佢就又開始sell啦，佢就話$7200 plan 脫全比堅尼再加埋O位 無限次(十年保養)，我就話考慮下先，同埋我想睇下自己皮膚有無咩不良反應先再決定，始終敏感部位我驚有咩事。佢sell咗好耐我都決定唔join住，佢就遊說我先落訂，話如果唔岩做下次可以用訂金做多一次，如果想join $7200 plan到時可以用訂金扣。就係咁我失守俾左$1170訂金。

我見到而家a plus 做緊優惠
【脫毛新角度優惠】 (4次療程＋送4次免費保養)
全比堅尼 ＄750×4 = ＄3000

我想問問大家，其實做4次療程＋4次保養係咪已經夠?
a plus全比堅尼係咪包晒成個三角位+ I位?
我諗緊好唔好上去用訂金做多一次，之後就join a plus
定join我而家呢間算

麻煩大家比比意見

追post都懶真係抵你俾人呃㗎
a+呢到講到口臭喇

係我錯，意志力唔夠堅定
如果我堅持唔落訂就無事

邊間

bikini位啲毛倒生你地會唔會用針挑/磨砂

避到 我打嗰陣佢哋會幫我痴張膠紙遮住

原來有癦係唔打得
請問打到會有咩影響？

好似話打落黑嘅地方到會burn

想問下呢度有做過脫毛既人皮膚有冇疤痕增生既問題？因為我一直都好想做但係自己個身有肉芽唔敢做。

咩係肉芽？
係咪一d 疤痕 成日R損左既肉粒？
有疤痕唔做得？

[member] 肉芽係損左既傷口埋口之後上面再生舊肉凸起好大舊好醜 皮膚科醫生話唔好係附近整到有傷口會令到原本肉芽再發大，所以我唔敢係平既地方脫毛，驚整損左會發大
想問有冇人去過hairless?近排好似成日見到人話refer其他人去

咁我都有
我身體以前有蚊爛 成日r佢 結左蕉都r r 都損鬼左 舊傷口都有突左少少肉出黎

好似唔包

你邊間脫？

個鼻表面有啲好短嘅毛 搞到成日好似好多黑頭咁
見到20BEAXXX有得$1600淨係脫個鼻
但係咪好難bk同埋會sell?

上次打腳好似打到粒癦
呢家變左類似結左焦嘅黑點

有無人做左之前a+ full legs送既facial 有無sell?
Book左下禮拜做

點解有得送？

想問下依家2xbeauty 全手全腳幾錢？

做完aplus 2日 佢話啲毛頭呢幾日會甩 但點解我好似冇甩過咁

我做underarm

千祈唔好去lumiere
勁 hard sell 又唔pro
價錢都唔係特別平
本身諗住去間唔好咁 hard sell 靜靜地做點知都咁差

心思思想做vline/full Bikini位....有無絲可以分享下
做full bikini位好老尷

我join左plan但係m到要下個禮拜先做，佢叫我剃乾淨啲，好驚剃損
同問有冇人分享下？

剪短先剃 剃唔到盡量剪短

佢叫我唔好乾剃沖緊涼既時候剃，沖緊涼我驚睇得仲唔清楚

可以去sasa買專for bikini line嘅剃刀，同埋最好順毛剃，即係向下
做左幾次full bikini之後好開心

我都係用bikini剃刀 乾剃都冇問題
但做咗2次之後都冇乜點甩

我都係 做到第2次完全唔覺有甩過 淨係覺生慢左少少 啱啱做完第3次仲等緊效果 不過咁脫法脫到2046都未脫完咁 有無過來人分享下是咪正常情況

做咗full bikini 已經兩星期
的確生慢咗 生出嚟又唔痕 不過仲要剃
第一次都應該算係咁 利申a+

我第一次脫 甩就唔覺 但有幾忽好似唔生毛咁 但見到有毛係入面
好奇怪 啲毛一忽忽

我起a+脫，上兩次效果麻麻，所以上次我叫佢較高啲度數，因為我忍得痛，個次效果就唔錯。所以如果各位忍得痛，都可以同佢講之前效果唔得，叫佢較勁啲。

我初頭都以為甩到一忽忽 後來又生返啲毛出黎 好似無效果咁仲慘過一忽忽

多謝絲打分享

我都係A+ 第2次我都諗住叫佢開大啲 但佢話已經開大左少少(但仲係4度) 最後照佢意思無再加大度數

唉次次都覺得脫underarm仲痛過bikini 一早想講叫佢開大啲 之前啲錢好似嘥左咁

忍得痛 但驚叫佢開大啲會burn

我諗頭幾次會怕你burn先做低D度數 我做緊第六次度數去到7
不過佢都有keep住問我痛唔痛 接唔接受到

你自己睇部機定係佢會講你知度數係幾多？
A+好似係俾左4次錢+4次免費保養之後要俾多10次保養錢先會變做永久，咁咪要做十幾次

出面其他鋪頭都要做十幾次嫁喎
好難一兩年就全清

Beauxxin 全手/全背有冇人知幾錢？
有人介紹有冇優惠？定間公司冇做優惠？

想問下絲打多數隔幾耐用返美白產品 治療師叫我隔最少兩星期先好用 忍得好辛苦 平時日日full美白mask咁濟 見到有人話一星期 又啲話24小時後就用得

咁即係做18次都係正常？未開始做唔係咁清楚。
因為啲廣告同埋consult 成日話做8-9次就會唔生咁滯

睇你咩位

背隻啲毛無咁粗
我諗真係要做18次都唔奇

依家係m記脫緊上唇覺得幾好 唔痛
爬左文想係yanis脫埋全手腳
係devon脫$688 underarm同下肚線
但y記既評價有好有唔好 係咪真係睇彩數 同會拖光
學生冇咩錢想平平地做 咁既選擇岩唔岩

m記學生唔係半價架咩？

我想問問做咗full bikini脫毛嘅絲打，我發覺冇晒毛毛之後去公共廁所好麻煩，我之前一向係無影櫈咁小便，唔會坐落廁板
但而家小便如果無影櫈凌空痾，係會去落咗地，控制唔到
你地係咪咁？

我會鋪紙巾喺廁板 （中間位）就算射出黎都有野墊住

想問下係咪粗既毛打既度數會大d
幼既毛度數可以打細d?

有疤痕 同 有印 既地方打唔打得？

完全無諗過會有呢啲問題

唔洗突登買呢啲啦
去得多會慣
痾慢啲就得 唔係咁大問題

完全冇諗過會有啲咁既問題，搞到而家有啲驚

有咩要驚，未出毛之前咪又係咁，習慣啫

學生價脫underarm都要5000幾

屌 我都係咁
嚇到收都收唔切

有無絲脫o位 有咩感覺

唔太痛 無咩感覺

絲係邊做
係咪去到等佢剃

yes
a+
佢話都唔expect我哋自己剃到

無知一問
剃完對去廁所 抹個陣有無特別唔舒服

我個人嚟講又冇乜

係咪生返出黎個陣要自己剃

有冇人試過beauty express

我係去之前個日先自己剃
y記唔幫手剃

自己點剃

係囉好有難度

無野要注意 都係咁脫

有D問題想問大家

如果脫full leg既話一般要幾多次先有效 ？
我見a+係做緊8000蚊4次＋4次保養，但我唔知8次個效果好唔好

利申book左去20beauty做underarm 但重考慮緊係邊間做full leg好

佢叫放塊鏡係地下 "mao"低剃

我做緊20beauty underarm 同a+full leg
a+聽日第5次新join埋980finger 同lip 唔知點解覺得a+打落痛過20好多

full face & underarm

devon hardsell ma? thx

你可以去佢website睇

我諗緊全手全腳join 邊間好
手腳唔係好怕痛, 但多毛
怕a+ 4+4唔夠做

問左啦 唔該
因為之前見大家提過$10000全手全腳

脫完毛 用咩cream/ mask 好 ？
用返平時用既cream 塊面好紅

我脫完係搽蘆薈gel/用護膚油

我係a做 小腿
八次之後其實已經無乜
四五個月先出幾條唔明顯

同埋8次後就保養唔知幾次 之後先再比$200一次 但做夠十次就永久咁

利伸 我本身唔算毛孩 毛髮比較唔明顯

遲啲都去m記做full bikini 好緊張
你有無做埋asshole?

我都有係a做過好似之後係要俾$250一次
我做underarm佢話做完幾日毛頭會自己甩
但係我冇甩到
有冇人係a脫過全面？可唔可以講下？
一開始脫左某個位就好想快啲脫哂成身

我冇做asshole
m記話做bikini 位嗰啲都係senior佢咁講我就安心左啲
我第一次做佢一邊做一邊講啲需要注意既野
佢話如果頂唔順可以叫停但係我聽住佢講野有少少分心
所以都唔係話十分痛不過話唔痛就冇可能
佢知我第一次做打左兩行都停一停等我散一散問左我ok先繼續
做嗰陣要叉開隻腳
本來都驚尷尬但係蒙住左眼自己睇唔到就當冇野
之前個consult話如果去到即時剃再做會痛啲
我驚死聽佢講早兩日剃剃到超乾淨先去

有冇人去過hairlesx做full bikini位
見佢價錢幾抵 唔知好唔好 有冇做開既絲打share下

呢間野係咁係其他討論區有人出post俾referral
但係我search極都唔見有人分享所以冇幫襯到

其實多唔多人會脫臉毛

我都想脫
但係聽聞會爆瘡

都幾貴喎好似

脫緊，唔係好覺有爆瘡

我今日第二次去Devon，$688@2parts
第一次勁sell，係咁叫我做pre treatment(我打underarm)，就算我say咗no都繼續sell
到今日第二次，反而冇乜sell，唔知係因為個staff冇咁積極，定係因為我話讀緊書冇錢 全程幾分鐘搞掂

可唔可以講下係邊間脫？
夏天脫好d定冬天？

比係d記m記算平所以都有衝動過想試
都係嗰句最後search唔到有人share
所以驚死唔敢試

我都驚夏天脫會避免唔到曬到太陽
但係冬天脫會唔會特別乾？
打面痛唔痛？髮線嗰度佢都會處理？

有冇人試過係日本脫？
我underarm脫左4次已經得返2、3條
全手全腳脫左2次已經接近冇哂

Underarm 1000yen 5次
全手全腳就係100000yen 3次
想知我再講

飛去日本脫 機票錢仲貴喎
當去旅行又冇咁多假

打完記得搽防曬
我又唔覺佢特別乾，係打完之後個幾個鐘皮膚無咁易出油
（我打前幾日&打段幾日日日都敷mask+用護護油）
至於痛唔痛好睇個人。佢唔開風機幫我打bikini 位我都唔覺痛

咁你都好犀利
因為我第一次做脫毛都係係a+
嗰陣做underarm佢開左風機我都有啲痛
不過我面皮唔算薄唔知會唔會捱得痛多啲
有冇人係L記脫過面？

而家beauxxin個一折全身脫毛做緊$19800
上兩個月仲係$16xxx
但而家有信用卡分期

準備去yanis 脫毛 想問下除左要自己剃定仲有冇野要準備？洗唔洗帶定啲lotion 去到時脫完搽 定係佢個到會提供

我以前係日本working holiday
而家去玩會順便預個朝早脫一脫

佢有lotion提供，不過你唔放心都可以自己帶嘅
我就照搽佢嗰啲

咁抵 但都係gentlelase 755?

識日文？
日本係用咩機？ 咩公司？

到現時為止脫左幾多次？
隔左幾耐都冇生番？

Thx 絲打

有冇巴打喺Lazer Kool做過？
想脫鬚

去得working holiday應該n2 n1走唔甩啦 唔識日文連嗰張個人資料都填唔到

唔係working holiday 應該都冇人會特登去日本脫
除非個個月都會去日本

雖然而家都有做開其他位置 但做bikini位實在太貴唔捨得做

做完第一次返到屋企覺得啲毛已經冇咁鞋滑左
我之前會自己修剪下，剪完啲毛鞋到仆街
同埋我係覺得太焗有時會生瘡仔先做
價錢我覺得比係其他位黎講可以接受
但係有啲人會覺得冇人睇到既位就唔嘥錢整啦

有係L記脫過呀
脫到而家冇哂面毛咁滯
不過本身都係得d 毛仔
髮線佢第一次會問你脫剩邊d 位
因為打走哂d bb 毛會好怪
同佢傾好就得

即係你係L記脫面？
我勁多baby hair 係額頭同側邊
你覺得佢o唔ok?
尋日問左佢話full face 17-19k 分時段
但係朋友介紹就話最多5折
如果5折我又可以接受，不過佢話最多姐可能俾唔到
其實考慮緊a+定L記脫埋塊面
如果佢真係做到5折都係貴過a+少少姐

去親日本旅行見到啲脫毛放題廣告都覺得好吸引
好想試

我係L記脫面呀
我脫嗰陣都係around 10k 到 non-peak
我覺得都細心 唔痛
同埋你可以要求真係打哂d bb 毛
但係佢通常會建議留返少少
如果唔係翹頭髮嗰時會有d怪
我另外有去a+ 脫腳
覺得L記cooling 好d

因為係m記脫哂手腳+bikini用左好多錢
所以想慳返啲錢搵平少少既做
因為冇記錯m記用分換都過兩萬
所以先開始諗去第間做
但係又好掙扎塊面咁重要反而去啲平啲整
L記脫完面會唔會幫你搽啲野係面先走？
Cooling好啲即係冇咁痛？

會幫你搽保濕
你朝早/下晝去都會問你要唔要埋防曬
係呀 L記冇咁痛
不過我見腳呢d 應該唔會好痛又想平d就去左a+
而我又真係覺得唔算痛
朋友做開m 記bikini 話完全唔痛
去a+ 脫背痛到頂唔順
搞到我又心思思想之後去m 記試下

食咗抗生素可唔可以脫毛

我都係係m記做bikini
我第一次做脫毛就係做bikini位
我都以為會好痛
我就覺得打上面啲毛近中間位有少少痛
個治療師話近骨位會痛我都覺得唔痛
陰唇出其地真係唔痛打到入面都唔痛
不過唔知係咪因爲上面仲痛緊所以feel唔到
我覺得feel到冷凍劑射出黎嗰下仲多過feel到激光
打左一次已經滑左
m記其他位真係好貴但係bikini 我覺得值得既

睇漏左少少我都係m記bikini a+脫背
咁a+又真係痛啲我仲做埋underarm真係痛
underarm我話驚痛所以佢開左風機
打嗰陣少少痛一熄左風機覺得好似俾火燒咁好乸
不過過左幾分鐘又冇事
背脊佢話試下唔開風機
可能我肉厚背脊我都接受到
不過佢d冷凍劑我真係唔多feel到
同m記比每做一下都好驚
m記真係舒服到訓覺
死啦打咁多m記會唔會以為我係打手
都係一分錢一分貨做得多既人或者唔怕痛既人可能會覺得冇咩分別

第一次做underarm過咗四至五星期都冇乜生過(條條都好幼好短)係咪正常

我都係咁我都想知
我本身仲要係好多毛
有啲直情冇生過

過左幾個月都係冇生過先算
有d毛脫完未必咁快生番黎
可以係兩三個再生番出黎

新手爬左#7同呢個post, 基本上鎖定咗a+脫underarm
但想問少少嘢，a+會唔會做咗測試先㗎？
見medixxxx/derxxx佢地好著重個測試咁，
但其他公司又唔覺有講測試

唔會有test
上到去reception會叫你填表好簡短有冇敏感嗰啲
之後入房有個人同你講個條款，講完叫你換衫
我有同佢講我有疤痕增生但係佢冇理
同你做嗰個未必係啱啱講野嗰個
治療師一入黎就清潔跟住即做

之前medixxxx有個學生$6800 underarm + 上唇，
但窮學生真係覺得好貴先想搵第二間價錢合理又ok
不過冇test又有啲驚自己唔啱做

咁你之前做會唔會有紅點
因為我個fd皮薄就算係m記做都會有紅點要等一兩日退
我自己就除左有疤痕既地方啲皮膚都算ok
就算係a+打都係一兩分鐘度就唔紅
打完又冇乜野又唔會特別乾

我都係打完一兩分鐘就唔紅
打完會幫你搽cream
之後我都咩都冇搞過
上次見再佢幫我打9度
都係睇個人皮膚

我未做過㗎，
我意思係覺得m記貴，冇去做，
所以搵第二間

$6800係有冇人介紹？
因為m記有人介紹就75折咁學生應該仲有得平
你一join佢就會送上唇6次俾你
咁你淨係join underarm 咯等佢送個唇俾你
淨脫唇都要$2340 啱啱幫fd問完
不過同a+ $980比咁緊係冇咁抵

上次我做完第一次m記好想join多part
跟住佢又話遲下可能再加價
我唔知佢係呃我想我快啲加多part定係真係又加價

上次我打去係問學生underarm,
佢話淨係underarm就$5000，
$6800就underarm + 上唇，
我估$6800都係學生價掛

已經係refer價？

如果學生真係budget有限
咁不如a+啦
我都有做underarm係嗰度
我自己其實之前去都有啲驚
但係我唔著背心既諗住有咩事都冇人見到
不過呢度好多人都有去a+做又好似冇咩見到人話出事
我追左好耐post淨係見過有人話booking難啲

仲有痛d

咁我係咪要生返先可以再做第二次

我都係本身好多毛

我成身都多
而家淨返前面上半身，頸同面未join plan

應該唔洗
每條毛好似話生長周期唔一樣
跟番你治療師既建議幾耐做一次就幾耐做一次
只不過你做完四五星期 都未生返出黎
其實好似係正常 因為每次做完會生得慢左
可能有d幾個月後先生番出黎同幼左

$6800唔係refer呀

其實我都係見呢度好似冇咩人去A+出事先鎖定咗佢

痛我又唔係好驚，安全最重要

refer會再平啲
不過學生就a+咯
underarm係真係痛
咁touch wood我冇burn到又冇其他野都會搏得過
效果係點就未知，因為淨係做左一次
佢每隔兩個月做一次

想問做左bikini 位係咪唔可以用網面m巾
個治療師同我講叫我換
因為網面會唔舒服銀住
新生長黎啲毛又會拮住啲網

我接受唔到

未用杯之前都有用過m巾，不過冇毛就直接接觸感覺好奇怪

佢叫我轉棉面
不嬲用開網面覺得棉面好易漏m既感覺

棉係冇網吸得咁乾爽所以感覺好似成日都濕濕地咁
但網都唔會話好kick毛嘅感覺，你可以自己feel吓先

我都諗住繼續用網睇下o唔ok
btw脫左bikini真係爽死
而家啲天氣咁熱平時唔m都覺得焗
脫左真係重生咁勁爽

我想問我隻手 剃得毛多 啲毛孔變到好似好多雞皮咁 有啲人話咁樣做激光啲雞皮位會變左一點點黑色 有冇人都係咁 可以分享下

因為想join full arm 但又驚咁樣做完 隻手會仲核突

我個膝頭又係剃得多好多雞皮
治療師話係因為剃得多角質層增生
同埋可能係有啲幼毛谷左係入面所以就好似雞皮咁
佢話打左激光啲毛會生返出黎就冇事
我見我膝頭都生左少少出返黎之前成日係皮下面

係用gentlelase755

我都係啱啱完，問佐醫生，要完a酸療程後6個月先可以。

有冇人去過Revery Beaut_ ? 近排成日見到佢喺fb 既廣告，全身（唔包bikini asshole) 都係萬幾，永久，810機，信唔信得過？

今日去咗旺角yanix 脫毛
原本諗住淨係做＄2000 5 part ： 上手下手大腿小腿underarm 點個原來膝頭哥唔包 佢講到膝頭哥唔做會一截截色 咁就加500 做埋啦

做嘅途中不停sale 我做全身 比佢講到有啲心動 又話脫面毛可以冇咁浮粉 生少啲粒粒 （我勁多暗瘡 ）比佢sell 到做埋面 加多2000

脫面個陣都不停sell 做全身 又話分期可以退利息 每個月都係幾多幾多錢咁 又話我好多毛 佢話：你睇下 你啲毛多過我幾多？ 然後伸出佢嘅手臂比我睇 發現原來佢自己都冇脫 當下疊埋心水唔做全身 佢講野唔理佢就會自動收皮了

最後埋單4500 高過預期 但都係可接受嘅range （利申 窮學生 ）

有冇絲想一齊join 20beauty個二人同行優惠
tg aasw121

岩岩自己join左 打左第一次

你做第幾次？
之前聽人講難book搞到有啲唔敢去
但係唔知係咪新客就易book
上次我一打去就已經book到下個禮拜
做完又即係book下次
不過想問佢有冇分咩繁忙時間
因為我見佢張單係有印到繁忙時間
不過full arm嗰張刪左但係underarm 就冇
如果跟佢張單個時間冇去能去到咯

咁睇黎係到左做保養就會難book
但係你做到10次應該又要俾錢
要俾錢都咁難book

絲打你敏感肌？我都係y記但冇紅喎

我又唔算敏感肌嘅
本身以為係內手側皮膚嫩先係咁
但小腿都一樣咁
不過我都打咗成年有多 每次都係咁
本身以為正常 後尾問起個frd佢話冇咁
所以我就上黎問下

感覺點？痛唔痛

好快出返黎 10分鐘左右 可能因為我遲左到
我覺得痛 仲有lone味

做邊個部位呀 有冇叫佢調低d

underarm同上唇，無啊 第一次唔識 btw佢好似有個咩會員推薦 滿5000有10%回贈

tg我? 如果有我地可以share

有燶味都正常既
間間都有

頂我第一次脫underarm每邊廿幾三十下咋喎

屌我都係數每邊得廿六下一定無數錯喇咁

新手未脫過毛但又係毛孩
追完post有d想試20 beauty full body，但其實係唔係應該脫一part試咗先👉👈
仲有手腳嘅摺位有濕疹但唔係好嚴重，會唔會唔做得或者會點影響效果呀？
求解答🙏

有興趣！
我add 唔到你
My tg:yanyanni

我琴日去左join
佢會同你試做左一part先 之後再決定
我手都有濕疹 佢應該會就住打
同埋佢有個回贈 你可以tg我問下都得
tg aasw121

想join full face 但重有d暗粒仔未清
a+同2x beauty都係6000幾(學生) 但技術應該一樣？驚好痛

搞唔掂 琴日手多多自己shave下面啲毛
今日已經生返出嚟 好吉好痕
有冇絲打知點樣可以緩和啲
未儲夠錢做脫毛 又想處理下下面啲毛
如果出面啲美容院做蜜蠟脫毛生返出嚟係咪都係咁
唔該絲打 真係好痕

我冇試過生出黎痕
但係會有幾條新生出黎既毛個毛頭位谷起左
有紅點好似生瘡咁

有無yanis脫毛舊客想加part share $2000/4part 優惠 我自己就想做2part 咁就一人$1000/2part
加tg傾:yodachann

見到ladies choice $338 任選2個部分
有冇人試過？

心思思想做全手 但呢個位有d雞肋唔想做咁貴 有冇人join過indigo beautx?

好想做全身
beauskin 同 20beauty 差成10K
唔知點揀
仲有無其他CHOICE？

自己20beauty全身 覺得唔差
但要準時 如果遲左會做唔切

有無人去過 20 beauty
好唔好呀

有無人知21047908係咪20 beauty
miss左call 打唔返去

今日俾左500蚊按金d記做underarm同lip
學生8千3左右
之後先上嚟追post好似好多人踩
我應唔應該放棄嗰500蚊轉其他公司

乜依家貴咗咁多
佢16年sell我學生價做underarm 同upper lip都係5000左右

你覺得有無用啊 仲要係咁話6次就無曬

唔該你啊 我應該都會放棄500蚊按金

佢有無冷靜期？有嘅你可以試下上去拎返？（記得叫朋友陪你一齊去）

我聽日去問下先 我見張單寫左24小時內可以退錢！

知道 唔該曬你啊

前排join咗a+脫全手腳
個人打得有啲hea
不過過咗一星期啲毛係生得慢咗
同埋冇以前咁吉 好期待七月打第二次

好想脫bikini 但學生負擔唔起咁貴
想二千蚊鬆d脫full bikini係唔係mission impossible？

你俾得起八千幾就去m記好過去d記啦

yanis?

就喺自己衰無做曬資料蒐集諗住d記都聽左咁多年實無死 反到屋企唔覺意禁到依個post先知比埋錢應該會中伏

咁你搵fd陪你去睇下拎唔拎得返$500啦
唔得就蝕俾佢好過硬join
如果去m記就搵人refer你拎個七五折啦

Yanis我見佢2000揀4個部位 但得v line i o位揀 可以脫到full bikini？

full bikini = v+i

唔該你先！！
我想join個買一送二

Refer會唔會有折呢

約左遲下去beauskin
到時report

想做全背，但個背脊有d暗瘡印
如果做激光係咪會仲加深左d印

你地打腳打開幾多度? Yanis係咪可以要求佢打大啲?
打左差唔多10次 對小腿仲有好多
之前幾次9度 但上次見佢得7度

本身book左晏啲打a-plus但我而家極度M痛所以打左去改時間
但個staff聽完我講之後淨係講左句 好啦咁我幫你cancel booking先
然後極速講拜拜cut我線
而家好忙咩

HKTV MALL有間叫LA BRIXE都話用755脫

當然可以
我都打左10幾次
次次都話你打左咁多次應該都無乜毛剩架啦喎
最近佢地都唔多願打
叫我唔好剃
等佢地見到有毛先打
點知去到尾又係成隻腳打哂

試過俾佢hold hold吓條線cut咗

你地去開tst定係cwb?
之前追post見到有人講個reception 好差有啲淆底
但係我打去佢又冇乜野
係咪關分店事？

tst
喺到都打咗兩年幾，一路都係好好禮貌嘅，可能而家真係太忙
成日都要hold住我電話接reception d客

我做cwb
成日打去book都叫我留電話然後轉頭再打比我
應該真係好忙

我都係cwb不過可能仲係要俾錢未到保養期
之後唔知會唔會變

好驚俾完4次錢之後book唔到

如果你係學生或者返工彈性大嘅都ok
好似我咁即book即做應該都ok

想問下想脫full bikini 邊間性價比最高
本身自己好多毛毛 希望有絲打分享下邊間脫得仔細
另外有無人試過蜜臘/熱臘脫毛？
係咪好痛（見到可以脫bikini 有啲心動

waxing真係早幾日先講完。留意post名

其實真係好忙
Booking 好full

A記我保養約到下下個星期
都唔算太耐掛?

A+ 既保養其實係咩嚟？ 問過佢佢又冇詳細講
即係4次送4次保養 係total full leg咁打8次？ 定保養只係純粹打返仲有毛既地方？

我自己係係Medilase脫既
特登揀間貴D既因為脫sister想乾淨d
so far除左貴 我睇唔到佢有咩唔好
又唔sell

但學生無咁多錢去呢間
可能會去a+/相近價錢既

yanis真係打得好hea，之前做全手全腿，打完好似冇打過咁，得啲少少地方係打到

有無人聽過20beauty
依加做緊全身3萬8
點解可以咁平

我好耐之前係Aplus脫小腿
痛到死
Bikini 應該仲痛d

我約左beauskin 做全身
萬9

我唔係幾忍得痛
Devon 打開10度 見其他絲打14度
係咪可以放棄a+

想買部脫毛機比女朋友做生日禮物
主要係想脫唇毛 但睇左好多文都係講手同腳多
想問下有冇咩推薦？ 蔣怡代言個個brand我見好多人都話ok

上網睇20beauty打到人爛腳
絲打萬9小心啲

好驚
但我見佢facebook review好多正皮下

萬9個間唔係20beauty喎
萬9個間我感覺專業過20
不過我2間都未做過

填左join devon $688
但我睇完佢地網站同FB都唔見有小腿 想問下各位邊間小腿好
利申： 窮學生

上年10月a plus有優惠，萬六做全身 （但得8次）

有問過 要non peak架

你唔提我唔記得
不過咁抵真係好啱窮學生去做

買部脫毛機有冇得諗

Devon除左688啲細位之外無咩係平
全身755機要4萬

Devon啲大位唔抵
小腿都$3700
全面幾年前$6000
宜家唔知幾多

Search 左 beauskin好耐但唔多review
知道要等好耐 唔hard sell 部機同Medilase 一樣
仲有無其他人可以share review
$19000 全身好心動

我join 過Medilase underarm 當年$4500 好貴
依家想打bikini full leg full arm
面就驚驚地 自己本身有做808激光facial 唔知做唔做得 上網聽講用755易生粒粒

諗緊join beauskin 定20 beauty full body
呢2個既Bikini review無咩 都有少少驚

淨係脫唇毛就唔好買機啦
出去脫仲抵
用彩光啲毛係會幼左不過都係會繼續不斷生出黎
我自己都用左幾年彩光機
不過我就唔敢打面
打手腳更加煩咁細部打哂成隻腳都要成個鐘
又要等部機cool down
脫幾次就冇哂心機太嘥時間

脫毛機好痛要忍痛
有時會抆到出血用得唔好既話
最衰就係好易毛髮倒生
不過算抆得都幾乾淨

想join devon $688
有冇絲做過 會唔會sell得好勁？

我做過 覺得佢sell得幾勁
兩年前去join $688
話我好多毛 叫我打手呀面呀腳呀咁
比佢叫左join面808 兩年前$9000

已經無去 覺得麻麻
唔知點解好似我特別貴

Medilase 學生全腿17000
有無人想試做脫唇毛呀 我有2個quota

好撚sell唔好去
試過投訴都冇用
佢地全部人淨係想氹你比錢
Beauskin效果服務都好好多

啱啱去左yanix脫underarm同full bikini 但我見佢開到6度only 下次洗唔洗叫佢開大d？
利申：第一次脫毛

想問20beauty打全面會唔會好敏感/出紅點？掙扎緊20beauty定Aplus btw join咗D記underarm 2016打到依家都仲生緊 過咗8次去約條友已經潛水wtf 黑店黎

想知20beauty打面有冇紅點><

我試過開8度打 痛到媽媽都吾認得

問咗AplusFULL FACE！佢話頭4次係$1075一次，額外會送4次保養，頭8次療程需在2年內完成，如果8次療程後仲有毛髮可以每次$250做一次(無時間限制)，額外做滿10次就會包永久保養

有冇sis 做過aplus 全面可以分享下 好驚好紅見唔倒人

係aplus 打咗四次全面，打完無紅（可能我面皮厚，唔易紅）
如果真係驚嘅可以帶定個口罩上去

Thanks sis for replying! 但有冇爆粒粒暗倉嗰啲？因為本身皮膚唔算好 好驚

同埋你係邊間做？

暫時打咗第一次冇紅冇敏感 男朋友話即刻白滑咗
6月頭會打第二次 到時再報告

我平時都有生暗瘡，我又唔覺打完生多咗
如果怕乾可以個排敷密啲mask

A plus

I mean a plus 分店 有冇話邊間好啲咁~~~?
Thanks 應該都係a plus做架喇 到時再報告！

我自己會乾呀, 出咗啲點點瘡
利申 油肌

朋友乾肌, 上次打完好敏感, 好似俾人兜巴摑咁有幾條痕 不過一星期退哂

我淨係係tst打過，但一 路睇post見絲打們覺得cwb 好啲

有冇絲打打過full back d毛孔會變返細d

打full back
勁易爆粒粒
之前明明無打過full back後係咁爆

唉... 而家先知devon唔可以轉分店做

我之前問過話可以喎
只係轉完之後唔可以再申請返嚟

我又ok喎，不過只係打咗一次所以唔知係咪佢冇開咁高打住
呢排出汗好勁我都唔搽lotion了，噴d重少少甘油既爽膚水算

想問大家 兩次脫毛之間嘅間隔會唔會剃毛？
因為依加生咗1-2mm出嚟 未到好礙眼
但仲有成個月先再脫

我又剃又用針挑又用眉箝蚊

做左一次A+
4+4優惠做full face, full back
睇完上面d留言而家擔心保養好難book

我都有係嗰度做full back
想問full face痛唔痛？
d baby hair有冇幫你整埋？
好耐之前追post見有人話有得敷埋保濕先走？

唔痛呀 可能第一次較低度數
我無乜baby hair 髮線位佢包得好好 的水位佢有問脫唔脫埋d毛毛
咁我又無敷過野喎 脫完就咁搽cream走人

咁你打完塊面有冇紅同生粒粒？
我做完full back冇搽到佢俾個盒野
開頭都有聽話搽lotion
近排太熱成日出汗冇搽之後而家生粒粒同暗瘡

背無 但塊面有敏感
本來打完頭幾日好好
但前幾日游完水無帶野搽乾到痕同出好似暗瘡嘅野
做番保濕之後開始慢慢退緊
所以唔好懶搽野
佢個盒白色cream我都無用呀 而家太熱我會用蘆薈gel搽body

我依加緊elight
冇效
佢話叫我加錢做鑽石光
定砍掉重練去打755 算
比左9xxx幾蚊

重練啦
我之前唔識嘢又冇上連登高登
唔知755先work
join 咗銀座cxlla $15xxx 做underarm, upperlip, 下手同小腿
覺得好哂錢 屌

想問下如果想脫腋下
aplus 同 medilase個效果差得遠唔遠

20beauty做緊舊客帶新客10%現金回贈優惠 去到6月底 有冇人想join 可以拆返一半

20beauty全腳要幾錢？

見有d公司話部機係810nm, 究竟有冇用🤔

學生$9500 唔係學生好似做緊個全腳13000送2個小部位 佢個網有寫

Bikini 位係會慢啲

見到另一間廣告脫全身都係兩萬有找，我都心陏
我凈脫小腿5千有找(要問下係咪360先)

有無學生想去Medilase做over $8000既plan? Underarm+upper lip/小腿/大腿呢幾part都over $8000，如果有人想要referral我地可以一齊upgrade高一個membership (平時學生可預約時間就係weekday 12-3, 高一個grade既member就weekday+星期六夜晚)
Final year既同學可以一齊用學生價但貴plan既時間

**Referral有15%off同埋一次free trial(bikini以外任何一part都得)

留telegram我可以加你

去d衛生好d咖啦,我見過有d床墊紙都唔換.
同埋陰肉位就實有少少痛.我覺得一勞永逸做laser好d
BEAUSKIN唔錯

一直都想做laser full bikini，仲心大心細緊
而家有做waxing 個種乾淨感覺真心正
但妹妹位始終有啲黑色素
我有買磨沙keep住搽
但其實效果唔明顯
睇到有絲話打bikini位會黑咗
你地會點樣美白返呀？

啱啱嚮m記做完第一次全手全腳全面同full bikini
初初去做bikini都好驚好尷尬 但個治療師好nice係咁同我傾計 一啲都唔尷尬
但做bikini真係好痛 係其他部位既十倍痛！！
但個治療師都有係咁問我洗唔洗停下 但我寧願一氣呵成

各位 千祈唔好去 lumiere ！
每一次去都勁 hard sell，貼錢買難受

次次做嗰陣個治療師都不停人身攻擊
上次做做下脱毛治療師話其他女仔有join course 嗰啲塊面白白滑滑，話如果佢係我男朋友摸過其他女仔塊面好滑會返嚟嫌我皮膚差
然後停手不停講我皮膚好差一定要做 join course treatment 其實我只係period 前有2粒暗瘡仔，從來無人話過皮膚差

另一次另外治療師做，嗰陣唔係 period 前後塊面無瑕疵俾佢攻擊，佢就話我夏天隻腳唔脫毛好核突點解有自信着短褲... 其實真係冇乜問題

次次我只係脱細部位，脱毛用5分鐘，
但係間房度比佢 sell 足 幾個字..
出到去諗住同 reception 約時間個 consultant 仲話幫我入房約，繼續 sell

次次返到去都想打上佢哋 CS 反映番個情況，
但竟然發現原來佢哋冇 CS hotline / email
真心奉勸各位唔好去呢間，嗰陣諗住佢唔係最平，service 應該有保證唔會勁 hard sell 點知原來唔係！

我今日都諗緊呢個問題
我想打面
脫毛係去黑色素
我諗緊係咪會淺左

背脊有暗瘡印 可以講聲避開啲印黎打

同埋脫毛原理係黑色毛吸光 再破壞毛囊 唔會去到黑色素㗎喎 淺色咗係因為毛囊受破壞
如果深色痘印係會特別吸光 但有可能仲深色咗
biniki位點解特別易反黑 就係因為呢啲位比其他膚色較為深色 皮膚相對上會易吸光多啲

仲有打面記得2星期前後唔好搞美白同果酸 因為搞完皮膚都係更易吸光 會反黑

如果講錯希望有絲打請指正 屌細力啲

多謝絲打詳細提醒

我覺得m記ok 😂😂

未去過m記

有無絲做過o位
join左dermes full bikini諗住好先join埋o
但宜家不了
我見a plus無得做o

aplus有呀
我有係到做

之前追po有人話無
我係dermes做左full bikini
去到陰唇後少少佢話計落anus到
要另加13000
岩岩問aplus 佢話淨係計pat入面
咁中間個忽點算
兩邊都唔包

弱弱一問d記係dermes定devon

Yanis full到仆街
好難book 大家諗清楚先好join

你咩時段啊

Non peak

我早大半個月左右約都約到

Join左20beauty既underarm hip full bikini
去到個陣話今日booking好full 帶我入房換衫個陣叫我換快d 正常係我換好就開少少門等佢入黎
點知我換到一半佢就敲門問我得未 我都未答佢就直接開門 嚇到我即刻大嗟話未得唔該等等

btw 打bikini個陣都無幫我反開打

devon sales 講大話 原本想去devon 脱bikini line，都預佢會勁hard sell，點知一黎就話bikini line 唔包腹股溝ge 毛毛，仲話[black]間間都唔包呢個位[/black] 但係佢sale 果個 half bikini package 6800 真係好鬼貴，原本打算放棄，結果fb 見到廣告就去aplus 3000 個full bikini package試下有無機

aplus 治療師佢地話唔會唔包腹股溝囉

好彩睇多間，唔係就跌多一倍有多

呢間sales講一套
打光條友做一套
對質唔認數

cutix有full body特價

Yanis脫全腿係咪著短褲上去就得？

Report back Beauskxx 脫毛
全身 碌左$19XXX
暫時去左兩次 因為佢每次只可以脫2大1細part
搞到個個星期都要去

第一次去 入面超多人 由等到做完要兩個鐘
見consultant 都ok 完全唔sell
因為本身我都有興趣做其他treatment
但佢可以我催極佢都唔比報價我

第二次唔洗等

打就打得好快 好趕 因為得一部機 要同隔離share
本身m記打開 相比起打既過程真係差好遠 m記細心同慢好多
好彩唔洗黎打最痛個D位

睇過部機真身 應該係同m記一樣
效果亦正常

環境都算乾淨 又有茶點
咁既價錢算係咁
但個clinic ok細

爬左半個post 聽日book左20beauty做咨詢果類野
有冇絲打可以答我 如果佢係覺得你岩打
係要再約時間定可以打埋
既緊張又期待

有房就可以直接打埋

哇好開心呀 想問下其實點至唔適合打

沒皮膚病（例如濕疹個d）皮膚唔係特別黑
沒長期服藥 沒暴曬過 的話 多數適合打

想問 第一次脫完bikini
生翻d毛會唔會好吉？

好似平時剃完生返出黎咁 之後會甩d

今日打左第一次啦!!

兩層有分別？我尋日去19樓

如果唔係學生有無 referral 想淨脫小腿

各位 千祈唔好去 lumiere ！ x 2

我去開朗豪坊做
上年年尾開始Consultant+治療師全部轉晒
轉完之後係 超 級 差！
我同絲打你一樣遇到相同情況

1. 一樣脫毛嘅時候俾佢攻擊+Sell
而且佢比以前嘅人超唔專業
夠膽死打完兩下 先無啦啦返轉頭用剃刀剃毛

2. 出去約時間但俾人捉入房Sell
我上次直頭同佢講唔入房傾啦 因為趕時間
然後個Consultant即刻態度極差
入到房竟然話
「咁而家係咪唔約? 咁你自己打返嚟約?」
心諗 屌 都坐撚咗喺度你唔撚即刻同我約?!
又係你自己話同我約時間

勸未俾錢嘅絲打 唔好幫襯Lumiere!!

a plus 980個plan抵唔抵做？
係咪真係980包永久保養

係呀 但兩個月做一次

thanks
兩個月先一次效果會唔會無咁好

Devon 同instaskin 邊個好啲
見到有人話devon勁sell

yox beautx
688 3個大部位永久
有冇人敢試?

試後報告
今日去左a plus做全腿
服務幾好 個治療師會一邊打一邊同我吹水
本身諗住數打左幾多下 點知講講下唔記得左數
同埋全程冇sell過

跟住前幾日試左20beauty既underarm
開頭做諮詢有少少sell
打嗰時有啲痛同有lon味
跟住好似每邊都打左四十幾下

有無巴試過分享下

有啊 你留telegram我add你

你留比我ok? 唔知邊個 av name

join左m記full bikini
好正！同之前係y記打手腳差天共地
我有2次介紹打上唇free6次，有sis要就tg
同埋refer都有75折

最近係facebook見到有間叫beauty bible $338 一大兩細部位 做12次 有無人試過？

我前2日bk要排到7月30

要6星期喎 差唔多啦？

我對上一次做係5月頭
因為之前試過諗住早3星期bk定先，比佢話太早，最多只可以早2星期bk，叫我下星期先再bk過
依家過左5星期，其實即係早1星期bk
我本身都預佢要7月頭先有位，屌佢同我講7月尾
而且依家做完之後又唔可以係間野到即場bk下次(以前係可以既)，依家話一定要wtsapp bk

其實devon都好叉難book, 今日已經book到8月尾，利申，我得星期六得閒，都痴痴地

上去做仲要sell我面轉755機，我面808，腳755，我話腳都冇料到，仲多左，佢就話我黎得少，我心諗你易book我就唔駛咁耐啦⋯⋯一甩期就要等二個月！重點係我免疫系統有事，黎緊要長期食藥，仲叫我俾錢轉join755，都傻傻地，話join住先，幾時黎都得！幫我做既姐姐一聽我食類固醇，就算停左藥三星期都即刻話問下先啦！我自己昆佢話問左醫生冇事佢先肯幫我做，條女都唔知係咪發錢寒

佢話夏天多人 所以難book

但老實講 808真係無咩效架

我冇同佢講面冇效，佢問先講面同腳冇乜料到，腳仲多左，我自己808脫underarm有好明顯效果，所以我先對比到，基本上我依家keep住食藥，係完全唔打得，我係偷雞去打咋，咁我都講明要長期食藥，仲sell我做乜9，俾左錢都打唔到

之前係d記整左唇同加拿大
但真係好貴
而家想揾間平靚正整手腳同一間好小小做bikini line
睇左成個post都未決定到
ilp定20beauty整手腳好？
m記整bikini line似好小小？
求大大比下意見

Ilp之前睇絲打啲留言又起壇又唔知用部咩機打真係唔好制呀
我之前join 20beauty 個兩人減500以上嘅plan full leg + full bikini 覺得唔錯，係第一次嗰個差少少
打完之後用棉花幫我擦cream，點知漏左成塊棉花係我v位
而家so far做左兩次都冇sell
但想問下各位係20beauty 做嘅絲，你地係咪永遠set好邊個幫你脫？我本身嗰個叫ruby, 但兩次都好似唔係佢打

係，所以我先咁嬲，明知人有事仲好意思繼續講，要幾黑心先講得出

佢sell我加3000

有興趣呀求留tg

我係每次都同一個治癒師 book時間嗰陣佢地會就返時間 唔好撞咗治癒師放假

宜家決定去yanis做
好似最平2000 4part可以做全手腳？
有無伏？無我就狗衝啦

去bearskin 服務勁好 0 sell
上去試做左次
7980全腿好心動

唔會，但一定要搽保濕

脫完會有幾個位好似生暗倉咁紅左又甩皮 係咪burn左

Yannix booking好full 打又打得快同hea過⼃⼂

膝頭好似另外一PART

脫你老母毛，男人老狗

咁我又要加錢做多part